[半島群組] 點睇菜菜公主同班KOL玩到全世界冇得去酒店開房

【最新】衞生署稱，針對staycation有人於酒店房間開派對，旅遊事務署將與酒店業界討論加強防疫指引，包括不建議不同家庭住同一房間

話明係公主，影響力梗係大啲

princetsoi

咁咪無得爆房?

不過反正都唔關連登仔事

係就好睇
到時半島會唔會500蚊一晚

同老婆去爆房使唔使帶地址證明同結婚證書

搞返個廿人party package
每人夾少少可以打卡
1. 菜菜 $100

咪on9諗多左 吉房著數過賤賣
我做某五星 一間房消耗品同linen成本已經6舊

KOL
無人識你地呀KOL
IG多幾個like就當自己名人

公審來了

咁點爆房?已經沒咩地方好去架喇

多撚謝佢啦 依加

佢都係想出名
而家成功啦

多人運動

自稱KOL

邊9個黎?

佢自稱自己公主？

勁過袁教授
直接令政府做野

hooker
whore
prostitute

又要去返成年冇幫襯嘅時鐘

尊重返
Poly馮盈盈(自稱)

港女：好嬲好嬲

死臭雞屌你老母

酒店唔開？

笑撚左
打出黎唔覺得羞家架咩

推 餵到埋口啦 幫手R一RT好唔好先 - 分享自 LIHKG 討論區

有眼耳口鼻似

可能一樣係仁底。。。

屌那星 笑到我差啲哮喘

y 咁有自信

特別有影響力先係KOL

成個哨牙珍咁都話自己似
咁八兩金叫可以叫自己八兩金城武啦

排牙做乜？

一個post兩三百like都叫kol

狗屎垃圾都話自己係KOL 食撚屎啦喺度扮明星sell呢樣sell個樣 成撚日扮有人搵你賣廣告 係搵都唔搵你隻哨牙龜啦 大家一齊瘋狂追擊呢啲嘔心港女 咁撚樣衰學人扮KOL

尷尬囉

識買like同followers就得架啦 再攞住一對濕鳩產品喺度扮有人搵佢哋賣廣告 啲死港女真係好撚嘔心 成日幻想自己係網絡紅人 行出街好撚多人望 識你老鼠咩成班柒頭皮 攞塊鏡照下自己個撚樣先啦豬西

攬炒kol

好撚似樣

條女仲要唔知死咁唔private自己ig，擺明想乘機吸followers 又唔知自己個樣似老鼠

條女唔上報復半島 仲要全港酒店一齊陪葬 究極心機女

真係多撚謝佢

支那種北方樣

臭雞

1. 菜菜 $100
2. 毅進星 $100

馮盈盈又唔係靚, 點解想似

你爆房係幾十人一齊？

乜菜？原來係大陸妹

嘩屌 呢隻醜閪知唔知個醜字點寫呀

佢係想講對波似，一樣咁細

其實都唔止係佢既 之前比報紙影足幾日成棟酒店窗都happy birthday 啦

佢廿條友一間房喎

似男人多啲

好輕盈的一對波

帝苑出事，酒店業主聯會同酒店從業員可以如願唔做香港班乞兒窮撚生意

佢得 A, FYY 有 B

Win Win 雙贏

搞到好多玩群P既人無得玩

垃撚圾

屌咩百幾個like就KOL?
求其鳩po都多過多

以為仇思達陳雲李梓敬健吾個d先叫KOL
乜而家連IG多幾隻like嘅港女都算？
KOL（Key Opinion Leader）中譯關鍵意見領袖喎
關鍵意見係邊？

點都靚過呢件啦

一樣咁平？！

認真問
佢原本係咩KOL
點紅